[
    {
        "randomId": 799
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    }
]